guarantee and warranty有咩唔同?

尤其香港建築合約上有咩唔同 所指既係咩?